邊個漫畫動畫角色死左 你係最估唔到最震撼？？

德郎醫生......
點撚到蠟筆小新會有人死
我果陣睇 一直會以為
德郎走得甩 無炸死到
最後都會出返黎

邊集

自來也

松坂老師

殛克

寧次

單行本47

大哥
以為佢係主角

+1,真係估佢唔到

Hunter射箭條友

Yondo

將仔

辛辛苦苦救返出黎以為唔洗死

同埋蜜蜂妹

呢個真 當初見到以為一定無事啦
點知真係

斬 赤紅之瞳 塔茲米
估唔到連主角都死

講緊動畫

零次，估唔撚到最後都唔幫復

大哥

卡米那

自來也同修茲一樣死左會對劇情有推進而又同主角親密好難唔死

聖石

獵人玩銀仔果個管家

Rob Stark

三明

垃圾風夏

小野澤悠貴

三日月same

L
睇到佢死個陣真係呆撚咗

當年日本播冇留意呢套
之後我追animax
一見到佢死即刻
唔敢相信，等唔切即刻自己dl黎睇，點知真係

成場大戰得零次一個死

三日月

Sai

祭
自來也

袁方

粉俠傳
佐倉綾音

城戶真司

佢兩個真係一睇就覺得會死

楊威利

小新都死人真係估唔到
但臼井個解釋又幾好

btw
老師注定孤獨終老

艾斯

本來比赤犬打穿心口都以為冇事
點知下集講完遺言就訓左落地

魔術師﹑一去不返

反而救得返凱，唔救寧次先係問題
話哂凱打斑都幾熱血，開哂八門，我覺得死埋仲有feel d

寧次無啦啦替鳴人死 又唔感動，對後面劇情推進又唔大（博人個名？ ）

魯魯修

獅子獸
死咗幾次
每次見佢出場 都唔想佢死

佐為消失

呢個真
btw來自新世界一開始有個男角以為係男主

都出第三季啦 已經知佢冇死到

浦飯幽助
點諗到主角第一集就死撚左

雖然唔係動漫主角
但佢死我真係sad撚哂
好睇最後reboot

月島若葉
第一次睇未知套野講咩
一見佢死嚇呆咗

咁講gantz個堆人都唔知死左幾多次

山本元柳齋 屌一開頭講到佢上帝咁 點知每次挑機都比人當狗撚

一拳超人個巨人阿哥

哈什個死法on9到震憾

孫策

竟然冇人講白胡子

幸運四葉草真係好好睇
其實我覺得青葉同光仔唔係幾夾，同返嗰個同若葉似樣嘅女仔一齊咪幾好

白胡子呢d擺到明一定要死

超好睇 op又要好聽

我睇到最後都仲覺得佢死係假係呃夜神月

點會唔夾
兩個都係最了解對方嘅人

會長同蟻王

計動畫
第一集光既旁白已經暗示wakaba會死

btw
青葉同光不知幾襯

明明走甩仲諗住主角光環會照埋佢

係震撼地On9

燃盡火焰既熔岩

佢哋的確係最了解對方嘅人，但係我覺得似親人多過似情侶

佢個解釋係咩？

死亡係人生必經階段
畀小朋友及早接觸係好事
咁上下

小新死過幾次人啦
戰國大合戰先估佢唔撚到
不過佢想講戰爭既無常

睇到喊撚咗

琦玉

咁樣打情罵俏叫做親人?

依個真係on99 救艾斯畫左三年 又死白胡子又死艾斯 最後又出個殺波

宮園薰

朱古力

塔茲米邊有死
赤瞳已經殺左條龍 塔茲米意識仲存在

兄妹？我又唔覺得佢哋前段嗰啲叫打情罵俏

佐為

小將

jojo第一部
當年乜都唔知睇到第9定10集就死左主角心諗之後十幾集做乜

重睇啦屌

唔知尾田點諗啦唉
其實艾斯回頭打赤犬都未必死
唔係路飛恰下恰下走去執野，艾斯都會比其他船員阻止同赤犬嘅打鬥
尾田千錯萬錯最錯就係整死艾斯
唔係佢都唔會要薩波食燒燒果實繼承艾斯嘅身份

好正係個幾格無對話

依個真係o撚哂嘴
幾集之後就死

我買本漫畫番來睇到嗰陣都呆撚左
屌我買小新諗住笑架嘛
點撚知會睇到喊

卡米拿 三明

其實我覺得係佢心態變左
Btw 松板老師好慘
我好鐘意佢

見到松阪老師頹撚晒個樣 真係好心up

睇咗三次啦喎，真係唔覺得呀嘛

小孟

上面講話動畫 好心驗下眼先回啦

艾倫

無人講hunter 凱特
明明個集前半段仲屈緊人機 畫到好撚勁咁
點知後半段就俾人殺撚左 仲要砍甩個頭 震撼到仆街

兔仔中左猜猜拳拳都只係輕傷
已經估到貓女夠殺卡爾多啦

高達入面個間諜妹
話死就死

z高達沉船毒撚呢

德郎真係Shock

上杉和也

由叔叔呀

為咗保護個細路女受重傷
嘔哂血都要堅持變身真係
真係冇諗過主角會喺尾二果集死

00 lockon

本身都暗示咗佢唔會活得耐
我反而係估唔到佢捱唔到個手術

安達充黎講
阿姨死最估佢唔到

果集我睇到標淚水

一定係自來也

鳴門小器到仆街
仲記住中忍考試既事

孫悟空第一次死

久保嘉晴
佢最後同健二講果句野型到爆

會長
艾斯

羅樂林

咁kaito本應勁過岡仔佢地好多架嘛
神神秘秘 好似契爺咁照住𡃁仔
睇落好屈機 咁快死左

以為蟻王可以改邪歸正
會長就神到以為唔會死

又係主角

以前覺得會長炸死「改邪歸正」既王好仆街
但最近覺得佢做得冇錯
始終唔知王幾時會再發癲

郁子

佢點會唔死，本來歷史就係英年早逝

邊個大哥？

紅蓮螺岩？

成個人生都好辛苦 火哥

這個沒有你的春天 說好的奇蹟呢？至少比薰係演奏台到綻放最後既光芒,好冇？

聖石呢一幕真係睇到個人震哂 好屈機

小將 咁辛苦先救到出黎點知俾人毒死

仲有異三郎 佢地死個左喊左好耐

抵鳩佢死

龍騎 全部死唒

艾倫 點知復活左

嗰時真係好震撼，斷手斷腳重要比巨人吞埋

團長

L

唔關事
始終會長要完成任務，同埋王佢地殺左太多人
所以就算改邪歸正都唔可以放過

個陣睇到O左

最尾個幾集睇到我流馬尿
呢世都忘記唔到呢個角色

知佢會死 但睇嗰陣好灰 玩親三國志都用佢

由小別勝新婚開始已經灰緊

主角一野就死撚左

仲要套野又真係會令我覺得咩人都會死

作者演繹無常去到極至，係巨人既世界，無野係理所當然，就算你有巨人之力，死既可能性都唔會比任何人低。

有無link?
想睇返

斬赤紅之瞳 綠色頭髪嗰個同理獅子女
每個角色都好慘

個陣仲要追緊連載。。。估唔到副骨就係殛克自己

哩個一早估到佢死硬

冇人講末日個 柯朵莉ge?

自來也 睇到好唔開心 係震撼為主

呢個真 我冇任何資料 睇嘅第一下呆左

睇左四次都覺得青葉先係最似若葉歌個人，青葉同光唔似打情罵俏係因為想掩飾自己愛意姐
btw若葉死個集不禁流下眼淚

以前有將仔既集數睇親都好好笑 依家笑唔出了

孤睪戰士拉伯 獅子女成日立flag係最後一集死都算係咁

Who

Agger

佢自己都話自己本身已經死咗
全靠小新等佢可以保家衛國
不要再說了 又想喊了

狂飲酒

個伏筆由12卷已經開始

銀魂咁都唔知

妖尾真心無得比

果陣好似好多人投訴太沉重

呢個真 完全冇諗過小新都會死人 正路明明係d人喊緊嘅時候彈翻出黎

妖尾直頭垃圾啦

長門

妖尾真係狗也不屌，標準的低質王道漫。
看了很多年了，有些印象的是罪惡王冠的女主角(雖然應該不算是死的)
近來的話就火拳的導演

家庭教師reborn 10年後既主角又算唔算
睇到果集真係好有追落去既意欲

因為動同漫都未做到佢死

Hunter會長

胡力威

魯魯修個女二 係咪叫夏利？ 橙色頭髮果個
印象真係好深刻

完全估唔撚到

00入面既Lock on

果刻覺得好震撼

好撚慘 最後諗住回城同公主表白
點知... 小新知幕喊既樣真係好深刻

最後既最後公主同小新既對話
男人既約定同悲劇真愛

jojo第一部主角應該係最尾先死

成套嘢得呢吓最震撼

套野好mk 特別係男主d對白
高登成日吹到上神枱之後走去睇曬成套
可能16歲睇會覺得型 但人大左先睇就

好多少年熱血番都係咁上吓而家都係睇啲on9嘢多 宇宙戰艦提拉米蘇 日常 男子高中呢類

D對白睇到我打曬冷震 好mk好露骨

依家既王道漫好好多 嗚人路飛既口遁好好多

其實係老虛嘅作品都預咗架啦 嗰時頭兩集話呢套係溫馨作品 第三集即刻係twitter話要變返正常嘅虛淵玄

志志尾限

少年犯罪嗰個？有冇link 或者可以比個全名我

最尾咪又係開外掛冇事

其實預咗

係修茲？

孫策 我以為又係詐死 之後會用其他身份繼續出場 點知真係死左

學姐

屌個陣睇真係喊到仆街，無諗過真係死

大哥，真係以為係主角，重要咁早死

殛克 睇到真係好震撼

Hunter銀仔佬最估唔到 竟然會講佢死

比達自爆

唔好咯，咪即係愛的替身，咁一齊有咩意義

我反而想知如果若葉冇死，光仔會同兩姊妹邊個一齊。

屌

幫復 睇到呆撚左心諗唔係呀

天元突破個大哥

天狼星?

大哥 第一次睇天元 睇到大哥死先知大哥唔係主角

大哥
就算死左都係主角

熱門既比人講晒 講下d配角
俠客 無啦啦一個scene就比希索加殺左
過程都唔寫 明明幾中意佢

都係袁方

蠟筆小新戰國劇場版個男主角

鋼煉開頭個妹妹 (慘過死)

銀魂個將軍

近期GOTG2其中嘅一個角色 (廢事劇透)

春天 就要來了
和你相遇的春天就要來了
再也沒有你的春天 就要來了

hunter根本突襲 戰略 高過能力

就算旅團班友咁屈 小剛佢地都可以玩到戰略

貓女一開波突襲打斷凱特隻手已經無得玩..

正面交鋒可能都有64波既

茂茂

紅archer

寧次
為死而死

魯魯修復活呀!!!!!

我都係

一定係寧次
on99為死而死

好撚痛啊

咖羅 超巨貝爾託迪

鋼煉入面個合成細路女

美雪美雪？

愛德華..哥哥....

還返隻狗比我呀

妮娜 睇到心up

尤菲米亞
原本係第二男主條女以為唔會死
點知魯魯修一句笑話就...

漫畫結局係點

四月是你的謊言個女主角

搭單講句，雖然唔算最震撼，但鋼鍊死修茲真係令我超sad

和平既象徵

Hunter個先達佬

俠客

Jojo 凱薩 布加拉提

仲有第7部傑洛齊貝林

和也
巴里

你係咪想講美雪美雪首歌？

Hunter 基路亞果個管家
仆街隔左幾十年先有機會出場就比人head shot左

真島啲伏筆真係幾掂，就算係妖尾都係，但啲劇情真係

喊到仆街

你以為我是誰呀

日本

屌你老母

垃圾搵個同名既人繼續做女主角就算我屌

凱特 死之前唔出齊哂武器

俾人打甩一隻手+抽到唔理想既武器，整定佢要死

hunter x hunter 會長

凱特都係 佢算唔算死左
會長我覺得最慘 死之前講佢平生

有幾慘, 根本預左, 同埋情願戰死於強者手下遠比老死好
王咪仲慘, 死係陰招下

王唔死宜家仲畫緊蟻篇

講過半冷門

卡米那擺明係便當人物
一開始已經講左西蒙先係主角
不過係估唔到八集就要收皮啫

睇返d 文章好似話前幾集收視太差先提早便當
原本應該係打埋螺旋王先死

我同意
點會估到猩猩真係整死佢

PS4 automata 2B

me2
睇之前唔知一部一個主角
突然見到Jonathan死左真係好震撼

最尾都要死

伯符
佢會死就梗，成日凝住佢就死就死咁，幾次舖排佢就中伏死但都好型咁反殺，點知轉頭比二打六射死

起落是無常

肯定大哥

開頭天元突破

重諗住第一男主角包保唔會死

點鳩知第七集就死鳩佐

零次唔死

博人又多成堆招屈機

老豆七代

師傅中二助（瞳術）

老母遺傳宗家血統（純正白眼）

舅父零次教八卦拳法（體術）

鐵血的孤兒 三明&奧爾加

動畫一定係食靈第一集

大豪寺凱

彈丸論破釘宮

成班似主角既配角

爬咁多頁就係等呢個名出現
明明神作黎但竟然唔出名

奧加同三日月
主角光環呢屌你老母
未到結局就整死團長喺咩玩法，仲要喺俾手槍殺，唔是高達
睇到我眼火爆，心理不平衡

無人識

點會，張圖見過好多次啦，當時死左個時都有好多人講

後黎松坂老師自暴自棄去打拳
同咩地球的天空都連在一起果到睇到喊

妖尾
雖然我係因為妖尾先一炮過追晒聖石

JOJO嘅凱撒同花京院
之後個幾部開始麻目

我到而家仲未接受到

要聽神明的話既角色

久保嘉晴

憶你講左先

Jojo
伊奇

喊到癲

我當時睇到喊到索索聲 係咪好廢

哈姆太郎

安比
點會妒忌人類

邊套?

唔係掛 真係無人睇過？

藤原佐為

睇過啊睇過啊 好同意啊 你可以收番埋喇

承太郎俾神父殺左

屌 細個係有線睇個陣 見到佢比條撚屌殺嬲到仆街

明明一路都係輕鬆搞笑漫畫，突然死咗勁震撼

拉芺塔
肌肉佬
奧魯加
三日月

4個都估唔到4個都好震撼

成套野，靠呢個位頂住

即係邊個？

知了

唔係估唔到佢死
係根本估唔到佢仲有得出場

lm

有馬貴將
凱特
自來也

市丸銀
估佢唔到

果一刻真係睇到濕曬

噬謊者

呢套叫咩名
成日見人貼想睇下

福田壯士

腎石小子RAVE

艾斯
走左佬都返去自殺

西撒死真係估唔到
只係一迅間既弱點比人捉到反殺
但真係好感動

nyaa

愛德大⋯哥哥
一講就喊

同問

呢個無得輸
果篇連載咁耐都唔肯俾松板老師一個Happy Ending

以為睇錯動畫

彌留之際愛麗絲

前期死剩主角

估到會死，不過估唔到咁快
彈丸好鐘意一開始就殺特別角色

西撒

邊套呢？巴打

若葉真係痴線

呢一幕啲對白...
每睇一次都眼濕濕...

依套垃圾得依一頁值得睇

金剛番長

垃圾得過FT

我反而估唔到阿仗係要死
以為打完最後一場就穩退教其他細路仔
估唔到死鬼左

埃利奧特
雖然早知潘朵拉之心多便當，但……屌你老味一臉死相嘅布雷克都撐撚到近乎完場，埃利奧特…佢……佢………啊我屌呀諗起都痛，但佢死個幕真係好撚正，完全合乎設定、高潔而勇敢。

向古老的石砂嵌下的夢
魔女